蓋世寶吊老母請入

文員仔挑選哪位

生飛滋姐
冇乜事

梅毒la,不過樓主多數假膠,未聽過人叫雞奶西

關我能事

疱疹

準備定生後事

其實Ching只係熱氣 啪返幾粒綠豆就冇事

可能係念珠菌，不過未見過生係條脷度。

帶返個口罩

冇圖好難討論

放工無野做
叫雞最著數
去141 食左件酒店湖南妹
怕怕醜醜咁
本來唔想玩69
不過條女太主動
成個屎忽拍落我度
重成個西放係我個口前
係依一刻，我住係咁奶佢個西綴
綴完之後成口西水又同條女打車輪
打又10幾個圈後就推車
車爆左之後
臨走前又打左幾次車輪

返到屋企衝完涼
已經開始唔舒服
口瘡 同喉嚨痛
唔通中左H5N9?

依家好辛苦
重想嘔

投胎罷啦

RIP

抵啦

睇醫生啦，乖乖地同醫生講奶咗啲咩

下世見

1x號睇話咗無事

有新病症呀嘛，去啦

以毒攻毒
搵間件大媽奶

斬掉重練啦
唔送啦

綠豆既話要食幾多粒？

咩幾粒
你當通屋奇應丸啊

公司保險醫生會唔會爆俾公司知？

cls 梗係唔會 醫生法例規定要保密

巴打咁就走左

奶閪

去睇性病科，早 d醫仲有得救

@曼聯明叔

再見啦ching 好走不送

屌

Rip

我都幾肯定你梅毒

利申:HKU

你都on9，叫雞唔奶西

毒撚無街出要出假膠post?